(1Q題）A FOR APPLE

C FOR ？

C for China

邊有咁簡單

C4炸彈

C for Cholecystenterorrhaphy

冇人知

C FOR CAPPLE

估到未

C for nine

C for bird

中